點解game鋪碌卡要收附加費 其他零售鋪唔洗重有折？

次次碌卡都要收多幾%

唔碌咪唔洗收

因為game鋪搵食艱難

除左game鋪又唔見其他小店搵食艱難既

因為你冇得揀

唔買game唔洗比錢tim

去sogo aeon買咪明碼實價囉小朋友

九唔搭八 歪風唔屌得？

卡公司免手續費係因為個間公司每月既碌卡數達到最低要求，你見到唔收個d鋪通常係大公司，每日都碌到一定數目，如果小公司唔收你可能係佢自己願意一個人承擔哂筆手續費姐

利伸：幫公司打電話問過

大公司每月條數幾多都會有手續費架
唔係卡公司賺咩
你以為啲里數點黎？ 就係收商戶嗰1-2% 比你地

大如旅行社每月幾百數都最少有1%

間間都收
唔理你生意額有幾大
主要由信用卡公司收（即visa master )

所以收唔收你額外charge 同mark up有關
佢個價包埋咁解

你有時見到分期
個啲就發卡公司收額外charge

一間收正價, 賺你30%, 免credit card charge, 實賺 27%
一間鬥爛價, 賺你5%, 收3% credit card charge, 實賺5%

炒價 綑綁銷售 實賺5%

咁你都識話炒價
即係供不應求
咁你係咪又應該拎其他都係有炒價但唔收charge嘅來比較呢?

咁你做乜仲幫襯呀?
又要屌住買
直接去大鋪嘛
咁d收手續費嘅無生意做唔落去就無手續費依回事啦小朋友